啲呀叔知唔知自己把口好撚臭?

啲呀叔一講野啲口氣好撚大又臭 有段距離都聞到
有無理過人感受架 屌你老母

真係臭撚過屎坑
煙+酒+本身口臭 聞到真係會想嘔